26/10/2019 元朗國即時討論

點解今日突然有行動?
之前唔見有文宣

岩岩舉左藍旗

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

狗撤走要小心回馬槍

1027 3點 尖咀見

[行動post]淨係講譚仔 知唔知聽日尖沙咀有遊行？

我都想知
咁鬼突發

元朗人宣傳左2日嫁拉

交番比元朗人搞 元朗係好難走

popo自編自導自演